南韓後衛金玟哉：若亞運決賽輸給日本 就從飛機上跳下

香港時間8月29日，在2018印尼亞運會中，備受關注的南韓隊戰勝了越南，將與日本會師決賽。賽後，南韓隊後衛金玟哉接受採訪時誇下海口，表示如果決賽輸給日本，就跳下回國的飛機。
在接受南韓SPOTV NEWS採訪時，記者問道關於對於和日本的決賽的看法，金玟哉答道：「隊友們都已經在準備和日本的決賽了。」並誇下海口：「如果在決賽中輸給日本的話，那麼我就從回國的飛機上跳下去，我們絕對不能輸給他們。」
而本屆賽事貢獻9個入球的黃義助也表示：「以我們目前的實力絕對能夠戰勝日本，在決賽前我們會好好備戰，我們最後一定能獲勝的。」

寧死也不做兵

rip

做傘兵

咁快決定做傘兵

日本有冇超齡球員？

響機場到跳?

韓國都興跳飛機

諗返起當年多哥球王嘅一番豪言

贏同輸都跳ok?

其實日本都幾勁 全u21已經決賽

咁好啦

南韓U23+熱刺皇牌,正路WIN硬

landing之後跳？

日本23歲已大國腳

你估似人地咩，踢英超連亞洲 U23 比賽都屈唔到機

死都唔當兵

多數一講完就輸

食雞？

LM

咁大口氣既

走數死全家

找數自己死

又想用咩矛招？

死亡flag

有冇師兄知道場波幾時踢

all in 泡菜
最多攬住死

咁快決定好要做傘兵

聽晚 唔知幾點

立flag

買定10000日本等收錢

荒唔係跳呢隻

講真南韓邊可能輸
咁都輸 我陪佢一齊跳啦

日本有幾個要斷腳

飛機上跳下姐 冇話係飛行途中跳wo

日本加油

發誓case多數仆直

聽日 19:30 踢

咁跳ok?

玩得食雞多

係飛機開門搞到冚機鏟

支持日本隊

夜晚十點半開波

睇錯 7點半先岩

咁樣，可以all in 日本啦

日本表示： 我們比賽的最大動力就是送韓國隊回去當兵

睇返精華, 班U21踢法有D似世盃個班國腳
都係控球在腳同打小組, 技術同配合都唔差
但呢腳韓國, 有幾個世盃國腳, 仲要黃義助大爆發
所以日本想嬴都難

靠黃義助救全家

另一邊廂飛腳無咗佢就輸到仆街

好想日本贏

睇左成段都未知係咩波

足球

今晚應該地球聯合軍(反韓+反熱)vs熱刺

咩黎？

第時當兵大把機會跳

玩咁大，留定名睇走數

跳飛機囉

邊度有直播睇

講咁大
等睇黑哨2.0

無講錯 輸左做傘兵

而家d小朋友點會識

00後

同跳樓唔死一樣道理

走數死全族

韓狗: 練咗幾個月爆頭飛踢~今次贏硬

如果咁都輸真係俾天收

又冇話係咪空中飛機跳下

希望大炒日本狗

好明顯明示想做傘兵la

無

邊度有得睇直播，好想瘋狂幫泡菜當兵打氣

日本

走硬數

挽留

同問

傘兵空降平壤？

呢啲魔咒冇個靈，就買日本贏

黑哨踢假波賺錢算把啦

快撚啲輸求下你

偷哂對面11對鞋啦

link

日本加油💪
韓國等緊比你大炒

一隊可以幾多個超齡？

想睇呢條友跳機同孫興民當兵

Kim Min-jae (age 21)
呢條友真正目的係今晚先輸波送孫興民去當兵
2年後再去東京拎塊銅牌

留名睇泡菜仔走數

7點半
有線低清LINK 要高清自己搵

推李vs利撞時間

今晚睇泡菜收皮

奇妙今晚有冇播？

冇

氣壓太大開唔到門，唔跳了

無睇亞運 有無人知點解孫興民踢得仲沉過世界杯

唔肯走動，成日想企係度射世界波

睇孫興民當兵之旅刺激好多

link?

南泡連個龍都係世界盃嗰個, 日本攻唔入咁喎

想睇

完場兩隊一齊慶祝,一隊拎冠軍同一隊有得當兵

屌, 真係比班泡狗免 到兵役

垃圾韓狗，日本用U21都捱到加時

唔怪得日本逼到比利時燒味，南韓就一早淨翻數字上出線既可能

南韓成隊人咁重陣容，對住人地日本新仔都踢成咁

跳樓啦u23打u21 90分鐘都0比0

U23 打 u21 j league 組咋

係撚 有d連正式職業足球合約都未有

屌，駁唔到

？？？

得兩個冇炸

兩個都夠柒啦

Sor 我泡又然